有咩歌啱一路抽煙一路聽

除左借火同尼古丁
仲有咩好正嘅歌係啱食煙嘅時候聽

你只要為我點一點火🚬

一枝煙的時間 林一峰

呢首都有聽

完

沒有煙抽的日子

一路向北 邊聽邊食 真係好唏噓

一支得啩

活着VIVA

借火

Sorry我無睇內容

密封罩

為何戀愛可以當做吸過半支煙

不良嗜好

客途秋恨

加支青島

抽乜煙呀 大陸仔

不如這樣

漫漫長路有包萬寶路

酷兒

沒有煙抽的日子 沒有煙抽的日子
我總不在 你身旁